覺唔覺日本啲野飲好搞笑，成日講咩完熟果實，特選果實

一睇個樽寫住果汁含量1%

笑

含量<1%

含定100%

日本啲銷售手法不嬲都誇
中過伏就知奶野

覺得印仔好笑啲，成日講咩是靚午，一入到Post淨係講觀塘

真，其實咪又係糖水化學野黎

地方名含量1%

佢話嗰1%係完實咋嘛，冇話支嘢係

印狗post: 此女很正
一入去點知是男人

草莓100%都無草莓

定幫我含

100%個啲係好飲既

玉置成實

駁唔到

唔好將你自己代入我度FF啦定只幫我含

駁到

果含1

是

非

惡魔果實